[集思廣益] 一齊討論 萬一分散後嘅集口地點！！

啱啱見到隔離post講警察佈陣
經過9/6之後 都見到警方會有策略地將附近經過嘅市民打散圍捕
如果金鐘一帶如果情況混亂 野餐時同朋友走失咗 都需要一個/幾個安全嘅集合地點再reset
大家有咩意見？

隔離post link

圖：

利申：發緊夢

推

演藝學院?
928果時係 情報中心咁

可以 campus始終私人地方
而且夠iconic 但有無演藝嘅巴打可以畀多啲資料